咩嘢人先會比公司叫去外國工幹？

你地覺得公司究竟鐘意叫一個叻仔/渣既人周不時去泰國呀馬拉呀去工幹多呢?🤔

好尷尬

有冇人知

間間公司唔同

飛去開會只係誠意既表現

而家conf call, video call已經好方便

空姐 導遊 算唔算?